成日話反強國，全部都係鍵盤戰士

有種咁樣著上深圳
得把口講就叻
人地依d就叫勇者喇

4個鍵盤戰士比負皮